我敢擔保中美15號一定簽得成貿易協議

原因好簡單 你睇前幾日跌左咁多因為大戶要掃平貨等大爆升所以各位入定牛都得最緊要唔怕坐到15號

靜靜地.jpg

牛gel la